10 ideas de decoración para todo amante de la música

 Ser amante de la música es un estilo de vida, pues es inevitable que no esté en cada parte de la vida; despiertas y lo primero que haces es escucharla, no puedes bañarte sin poner un playlist, te hace más ameno el camino en el coche o en el transporte público; en tu trabajo es la inspiración que te aligera el día y con la cual surgen tus mejores ideas. La música nos acompaña a lo largo de nuestros años y le da sentido a la existencia, porque como bien dijo Nietzsche “Sin música, la vida sería un error”. 
 La música traspasa todas la áreas de la vida, incluso se materializa en nuestro hogar cuando decidimos tener por todas partes muebles u objetos que honraran el amor por ella. En realidad decorar de esta manera tu espacio personal no es nada complicado, existen muchas ideas y objetos que puedes hacer tu mismo u adquirir fácilmente, utilizando instrumentos, vinilos, o artículos diarias que seguramente tienes a la mano. 
 Crear tus propios muebles para decorar tu hogar, es una de esas cosas que debes intentar al menos alguna vez en la vida y si eres amante de la música, esta es tu oportunidad para hacerlo. Aquí te mostramos 10 ideas de decoración para todos aquellos que no pueden vivir sin una canción. 
 Mesa de noche de Vinilo     Sólo necesitarás la estructura de un banco y el vinilo. Aquí  encontrarás cómo hacerlo. 
 Estantes de tambores     Los tambores son grandes piezas para usar como muebles. Lo único que tienes que haces es encontrar la manera de adherirlos en la pared; utilizarás soportes y un taladro. 
 Lámpara con baquetas colgantes    Si eres amante de la batería ¿Por qué no hacer una lámpara que honre tu pasión?   Percha de piano hecha a mano   En muy sencillo de realizar, sólo necesitas pinzas, una estructura de madera y pegamento. Aquí encontrarás más información.  Lámpara con un trompeta    Dale vida a tu vieja trompeta y conviértela en una lámpara. Aquí encontrarás las instrucciones. 
 Revistero de vinilos   Convierte algunos vinilos en revisteros. Caliéntalos a una temperatura de 225 º hasta que estén moldeables. Móntalos en la pared, uno tras otro.  Estante hecho con una guitarra     Si tienes una guitarra rota o descompuesta, no la tires…convertirla en este pequeño estante. 
 Mesa de noche de tambor   Reutiliza tu viejo tambor y conviértelo en una original mesa de noche. Puedes pintarlo y decorarlo a tu manera. 
 Mesa vintage con impresiones de partituras musicales    En realidad esto puede aplicar a cualquier mueble de madera que tengas. Consigue algunas partituras musicales y adhiérelas a la mesa. Aquí las instrucciones. 
 Pared decorada con CD’s  
   Decora tu habitación con tus cd’s favoritos. De esta manera podrás compartir con los demás tus gustos musicales y además, el arte de los discos creará una gran composición entre ellos. 
 *** Te puede interesar:  Ideas para hacer lámparas originales con materiales reciclados